階段性勝利既post可唔可以十二點前就完？

而家出面仲係好多笑藍絲，j議員既post
我知道大家需要開心一下，但係我地仲未打完仗架
下一步有咩行動未討論，連儂牆文宣無人整
咁落去係咪區選贏左就當運動完喇？
有二千位手足被狗拉，數唔晒既手足無左條命
大家不如集中我地點樣贏先啦...我身邊仲有老死發夢就黎坐十年喇...
集中文宣，行動，小心分化撚 拜託大家

求

推

唉，香港人....報仇

好，開心完一日，要返返未贏嘅現實

Agger
班人傻撚左